鄉黑放晒風話做野，黑警一直冇辟謠

好明顯又係夾好晒

聽啲廢老話
啲耆樂警訊madam 都話係堅

根本就係恐嚇全港市民